［日系女裝］絲打入來傾下計^3^

平日著衫都係鍾意日系款，
因為肥妹都著得好睇

有冇絲打一齊入來吹吹水？

利申：會著lolita，平日返工勁hea，著titicaca多，放假會著amabel,fint個種日系衫。
以前有Liz Lisa個陣都成日買但啲衫越出越細肥妹著唔到就不了

男人老狗扮女人

pmed

唔好痴線OK?

Titicaca成日諗唔到點襯 絲打有無推介

花裙襯Tee，
最好GU個啲簡單tee
然後波鞋就可以出街

好想試下山系女孩個種風
但驚長裙顯得腿短

Liz lisa個type
我都係留完名出番去先

但長裙遮粗腳一流

點解要咁做
我好耐冇著啦

liz lisa 勁多喱士既風格, 當年我18 22 時都唔敢咁著...
而家都係著earth music & ecology多, 去親日本都必買

肥妹就咪著lolita扮可愛啦

Earth music買淘寶原單平靚正

個type只敢係ff中穿著沒自信jj，加上十幾歲時冇咩錢..
勁鍾意earth music 之前冬天尾佢有啲款做到2定唔知3折，三百幾有條連身裙
我又係成日係淘寶搜尋earth music但點搵原單，最多都係搵到啲近似，有冇鋪頭開心share

我都會等減價時買，
試過500蚊兩條
之後淘寶買又再平好多，依家都見啱就買
最近係呢間到買，絲打可以望下

我都係鐘意Fint，Amavel之類。
唔鐘著韓系，周街都係
我有自己風格XDD

韓系衫太細件
啲cutting完全唔係正常人可以著到

鐘意簡單日系
Nice claup,majestic legon ,wego, earth music
普通啲 collect point, heather個類都正

Snidel, lily brown 也易襯

絲打你好
有冇覺得collect point啲衫易we左
不過我都會買 好犯賤

Snidel啲鞋超靚
但真係好貴

斯文又簡單

我好鍾意snidel, 但真係勁貴
日本買都係貴
同埋D衫好細件, 肥左少少已經唔o岩著

另外dazzlin都唔錯, I.T有時做減價幾抵

其實好想著下Lolita可惜冇勇氣亦冇錢

我叫snidel做仙女衫
成日見到啲勁瘦既女先著得好睇

dazzlin以前都好鍾意但依家又韓系化，
但近呢幾季又靚返心動好想買

錢先係最大問題
絲打可以試下淘寶睇下大陸牌子
品質唔差cutting亦唔錯，
重有啲日常款可以試下入門著。

日系好睇

我都好鍾意買earth music 去日本outlet/sale season好抵買 返工一流

仲有majestic legon / Ingni

著開lowrys farm....最襯我個格

得15xcm既著Snidel真係人唔笑狗都吠

入黎留低個名先

有冇圖可以睇睇

我都係得155。snidel我都著到啊。
啲人睇唔出我咁矮XDDDDDD

majestic legon啲衫靚到爆。
次次去The one都要入去望下
ank rouge都好靚：）

上次去開大阪outlet majestic legon 係果邊價錢再全店2折 計返一件唔洗hkd100

我掃左好多裙 強烈推大家去

Really? 好似有d希望

Outlet真係高危地區

ANK rouge啲衫真係靚，
但冇左松岡之後覺得有啲失色

絲打可以試下著鞋襯高個人

Lowrys farm, snidel, pageboy, moussy, sly都有著 過幾個月去日本掃

想問日本既話係咪一定要去outlet先平
黎緊去東京 想問邊到有平靚正衫買

我5月底出發
心中興奮

earth music 有無人有淘寶Link介紹?

我覺得唔一定要去outlet
有時行多幾間都會有平嘢/定期特價。
同埋最好活用退稅，依家5000yen就退得既可能一條裙加件上身已經夠數

我就成日搏買夠一萬yen有禮物
試過換左ANK Rouge既長遮

啱啱去完GU來
發現佢真係包裝得好好
明明只係頹衫頹著，搵個model著完啲人真係癲左

Spiral girl fans, 次次都買到衫

有冇人鍾意emoda evris murua同jouetie?

emoda同murua 靚
但我著唔到

上面已有人share link，小試牛刀淘左兩條裙一件上衣

5月尾去 好似乜折都冇

條link好多laces，著唔起
有冇earth music/ lowyrs farm原單淘寶link

有時好想試下化個日本妹妝, 但一去到搽胭脂個PART就後悔
明明人地掃係眼下面好CUTECUTE

我係香港都試過勁重手茶
個個以為我好熱 做乜塊面紅哂

會比人啤

屌 做乜撚
咁都無人屌？

你睇下個標題先

我都唔高丫，165cm,不過比較瘦，snidel 要揀款先著到，太鬆

搏禮物

香港都係化返個正正常常既妝算啦

有咩料靚嘅牌子推薦
之前著global work, 但料差轉左去natural beauty basic, 料係靚，但好難打理，下下都叫乾洗唔得掂
sindel料靚但仙女到
暫時anysis 襟著襟洗，但款唔係好啱

Sidnel完全著唔起 太lady完全唔係我既風格
樓試有絲打話長裙遮粗腳，但長裙唔會更顯大pat pat咩
利申：肥婆

大pat著長裙好bulky
不過都要睇裙嘅cutting
nbb 著得個形好靚 u 記就不了

好可愛

放底一蚊入黎學野
肥妺仔想著得日系d有無牌子有好介紹？

XDD你老母咩 係咪覺得自己好得意

啱呀
同埋夏天著長裙好熱，諗住反正都係熱就著短褲膝上裙算

我屌你死返5p啦

我鍾意呀 可惜我太高唔會岩cute cute style

利申絲

majestic legon / Ingni如何？

揀啲薄身但cutting圓桌既款。
咁會冇咁誇張。

絲打幾高？

呢度咁多易服僻

會畫胭脂係眼下 但唔敢畫咁濃
韓系個種螢光色真係唔靚囉唔該

snidel真係好貴
eme就冇咁仙女 相對容易d carry

Snidel 食水深到
上zozotown再EMS返香港都平過佢

有有相睇下韓系螢光妝

我行歐美風, 不論化妝定衣著
但去左兩次日本, 都覺得架妹好撚CUTE 有時好想學佢地

我成日都覺得歐美風係高人先著到
哈比人如我真係會著得好難睇

eme

有無算平既日系牌子推介
依家鐘意日系多啲 比韓系啲衫細緻位多啲

著lolita出街就俾人問係咪扮女僕
都唔知有咩日子著到

幾好睇
利申:有J絲打

majestic legon / Ingni / eme

睇live/入廸士尼

有著過去迪士尼
跟住俾人當staff問攞貼紙又問件衫咩size
都唔知笑好定喊好

不過自己著得靚就最開心

贊成

其實係咪又開始興返日系衫 好似多返啲絲打著日系

各位日系絲打，請問你地有冇人會係樂天買衫鞋？

搭單問有冇邊間轉運好用？

我都有開左post問，可以睇睇我發帖記錄

感謝

我睇岩左日牌"夢展望" d衫同鞋
唔知點運返黎先抵

用開tenso，貴少少但有保障。
試過郵差搞錯資料，以為件件已經比人簽左，send e-mail問返要單時1個鐘內回覆

一直著日系，
韓系衫太細件要抽完脂先著到

咁係你揀得女僕feel姐
我着開日系日常款 翻工都冇問題
btw就黎夏天 熱到唔想着

tenso，見到以下收費表
姐係我1.5kg(1500g)
EMS 就JPY3600(HKD 251)
係咪已經平過樂天直接買黎？求意見

如果樂天EMS免郵既就唔駛用Tenso啦。
TENSO只係集運/買一啲只寄國內既嘢時用。
基本上HKD250 起價係正常。
當然重有其他日本集運會再平但有朋友成日都中伏所以不了

樂天ems係直接送黎香港？ 想買日本con

大家會唔會喺香港著ガウン？姐係果啲好長長到小腿果啲薄外套 覺得好靚 但見香港好似少人著

哈比人身高，頂多著長到落大脾

人矮腳短，唔敢著

想買secret honey disney 衫不過平時真係唔太著到出街... 淨入park 先著又好甘

想試下著日系 未買過 上網見到好撚貴
你地通常邊度買平？

買啦，勁多朋友買來著，
有啲款平日著都ok

淘寶幫到你

有冇推薦邊間靚

想買Belle 新果套但第一日就比人掃哂

米七啊

日本con香港代理分分鐘平過你自己買

但係樂天本身個網係咪做唔到集運？

如果就咁買一間野，有免運係抵既
但我想買一對鞋幾件衫，樂天寫預計運費大約三百幾
計埋咁咪好貴

有鞋一定會貴

You一定有長腿

咁多絲打鍾意日系，其實有冇人可以開個telegram/whatsapp group?

交流下買衫，網店，襯衫之類？

有冇日常款推介

夏天冇咩衫好著，又唔想著返啲print tee

Ank rouge 果啲日常款(?)

我想裸跑
最憎夏天

佢啲日常款都唔錯架

你地啲日系咁公主嘅 我鍾意mer嗰種

係囉，討論咁多牌子得Snidel dazzlin我有著
絲打你指既mer係mercuryduo?
佢呢年d design成熟女人風左好多
特別左，有返個牌子既個人風格

sor 我講緊雜誌嗰本mer

都係買collect point嗰類多
不過佢D料好差,著幾次已經起毛粒
冇減價唔捨得買

eme都唔算公主啦
Mercuryduo我都鍾意，
但成熟左我著又好奇怪

岩阿 佢個正價我去第二度買唔好

中意Mer 風格
W closet
Kastane
Ne-net
Crisp
Merlot

多數都zozotown買
有時就買下collect point

Zozotown有得直接運香港？定代購

最鐘意啲girly少少嘅款 snidel dazzling e hyphen majestic legon都鐘意 有無同好？

鐘意lizlisa同secret honey
但近來lizlisa低質左

好憎啲女著日系娃娃look唔撚化妝仲要整副核突金絲眼鏡
肥瘦都憎

同意 完全浪費左件衫
個頭又唔執下 條裙明明好靚又襯對波鞋個d

嘩 屌 果啲不如著返韓裝算啦
有啲真係明明個樣死宅女 唔化妝 暗瘡肥婆
但要著到全身娃娃 襯到好絕架喎

仲有一種 又要著日系
跟住死港女又要咩chanel lv...
係個袋上面掛duffy之類嘅大公仔
屌 咩玩法⋯⋯

好坦白講，著日系真係要做到每一個部分好仔細唔好漏先著得似架妹
其中一個位hea左就唔撚係果回事

咩Chanel LV都唔係問題，
問題係唔撚襯

我有次仲見過一對姊妹 目測40歲 冇化妝 仲要戴眼鏡 著住lizlisa 襯平底涼鞋但個款唔夾條裙
假設條裙係正版野 唔該你尊重一下自己 都尊重下個設計師

雖然 話就話個d亂著既人核突
但真係要由頭落腳set好真係要有番咁上下錢先做到
所以我都係等減價先入到一件咁大把

我自己以前讀書時期真係成份糧俾晒liz lisa
有時見到平嘅又襯到 非牌子都會買黎襯都ok
雖然正統真係full gear同一牌子嘅
但例如鞋同袋襯啲岩style但易襯款都ok ge

唉屌
呢啲可唔可以伸佢一腳

係呀 我覺得你著返姐系嘅襯呢類都ok
屌，佢著啲軟妹系嘅襯chanel 做乜鳩

到我有錢買貴衫既時候 lizlisa已經離開左香港

老老豆豆
Liz lisa愈整愈唔抵買
以前岩岩係香港開兩三年先值得課金
個價又貴
啲料又差
唔買好過
而家我情願著fint

鍾意但著唔起

我都想學下，
你地有睇開日本化妝嗎～？
整頭就會係邊到整？
利申 鍾意 但平時無著開

我全部都係earth music, wcloset, majestic legon, olive des olive
少量sm2, gu
偏簡單&可愛, 不斷交換著

頭兩個唔係日本妹感覺難啲carry ?

勿插，識親著開Liz lisa性格都好公主 fint有氣質啲

著完fint返唔到轉頭
鞋又好著，袋又靚

BTW好似fint5月係美麗華開返，
有鞋想買

唔緊要啦佢轉左韓國人做design，
個陣啲料又差cutting又差
完全買唔落手

fint我買過對高跟鞋, 刮到傻

買過三對，
第一對刮到爛腳
第二、三對買大左冇曬事

Lizlisa 同secret honey都靚
不過著唔到lizlisa d鞋，太細

原來轉左韓國人design
但係我反而覺得呢個春天d款都勁靚喎，買左好多

Snidel dazzlin 同好
Mercuryduo以前啲衫都幾靚 而家不了

最近應轉返日本人做design，似返舊有啲款。
佢韓國人做個期連日本啲sales都話比客投訴好多cutting都唔好著
唔知係唔係因為咁所以轉返了

知唔知係大約幾時比韓國設計？

唔怪得啦 我前排仲諗 做乜鬼求其左咁多
但今季的確好番

My melody果d最靚

佢而家準備出玉桂狗添呀

呢d限定款閒閒地萬幾yen

唉而家冇追喇 懶得研究佢官網網店點運過來 都係去日本先買 但又成日唔係出合作款既時候
咪當慳番d錢 反正我又成日懶得襯
而家變收藏多

好似係前一兩年既事

我有時會係天貓旗艦店買

唔怪得1年兩年前d款特別7啦

我都會！但都係買個d舊款先有平 同埋佢運到來會皺矖 又唔燙得

呢套一出我真係
唔係核突既
但冇人會信係liz lisa囉

洗下佢咪唔皺

其實有d花款好娘
仲有前兩年出左好多方領款，真係好核突

大家啲日系衫通常喺邊買
一年可能先去得一次日本

hello,想問問大家平日有冇買majestic legon？上面見到有位絲打話去日本outlet買，仲有冇方法平d咁買啊？

留名
我都係一年去一兩次日本買
或者淘寶

基本上好多牌子都有

淘寶有無舖推介

上網買完寄返來

淘寶原單/等減價

淘寶有旗艦店，睇實佢有冇特價

係？可唔可以貼條link上黎啊？